一至五塞唔塞鐵

拆撚左佢啦，塞咩鬼

已正式變黨鐵，相信不合作手足會俾防暴強行捉走......冇之前支歌仔唱架啦

港鐵
執柒咗佢啦！；！

機場

唔係塞。係拆撚左佢

經過今日應該冇人敢搭地鐵

聽日開始日日跳閘 唔好彩捉到會罰錢？冇其他？

跳閘啦，塞乜鳩

塞，日日行落路軌

發夢見到d幕門會爆晒

😭😭😭
痴線亂打人
佢地都係周末先敢
一至五一定唔敢

清洗每個狗鐵站

吹大雞每個站都黎個大清洗
等狗鐵永久不能運作 齊齊唔洗返工 仲正過塞機場
唔通爆黑社會麻雀館 就係極限? 黑社會定係狗鐵(政府)仆街D?
塞鐵已經無用 要直接令全港狗鐵收皮
今晚咁既下場 就係狗鐵害既 其實都唔止今晚
你估落去屌D職員有用? 咪撚玩喇
跳閘? 加價都賺返有突

站內鋪頭日日唔敢開
列車運作唔到 無人坐 齊齊唔洗返工 一係排到仆街去坐巴士
無人敢再落廣告

清洗每個狗鐵站
公投 清洗太子站定旺角站
太子
旺角

拆撚左去啦屌 仲塞

黑鐵！！！

太子831恐襲
黑警死全家

除左黑警同港共政府 記得清算埋黨鐵高層

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

721

好想番唔到工

你想做死班技術人員咩